GPA同assignment 分數比率一問！！！

假設我有一科所有assignment嘅分數都係80，咁最後得出嘅GPA大概會係幾多？ thanks

借一借位

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

考試呢

A

咩科先
計數嗰啲人地100% 你80 就仆街

B+

間間學校科科唔同
邊有人知你點計

assignment全A都可以拎B

考試、assignment 比例可以唔同，mid point計法又可以唔同，點答

屌miss/俾啊sir屌就爆4拎A

ShittyU
MA 數 成推都90幾以上
你拎80分 咪最多B to B+
試過89 都拎B

每科 同 間U都唔同
問返你自己果科department